新手

想出架慳油車番地盤..邊隻牌子好

Honda Jazz
萬事得 2/3
Toyota

1500cc以下呢3款車邊隻最慳油..

FD2

唔記得講budget $35000 only..:((

Jazz

Toyota係一個牌子，你想要邊款...

邊款最慳油😂😅 小弟窮..

最慳油既車, 往往比較貴
你得兩三皮budget 咪又係Echo Corolla嗰類

感謝

Morning 有無望過？

AE110啦
或者NE121